你地仲有冇人拜山？

忽發奇想

如果有拜開唔同親戚、咁慢慢佢地隨住年月都會死去。

第日咪好忙？要拜幾個到幾十個？

有冇人諗過呢個問題

你都就死啦！ 洗乜拜幾十個咁多

不孝呀你

忽發奇想

將墳場搬哂去新大嶼山咁我咪可以日日都去拜山囉

一次過唔錯，唔洗荃灣將軍澳